全職賭徒的你，月入穩定嗎？

靠邊類型工具賺生活費？如何穩贏？